水冷巴打入

我買左隻 Nzxt m22
佢pump 係3 pin fan 係4 pin
想問下邊個先插去完本cpu fan 個插頭到
仲有pump 係 3pin 點入4 pin 插頭？

Pish

google下都懶
第一版都已經有講啦

重要唔講邊塊老母板

即係點？
已google 希望巴打教路

工程撚wo

google咗就應該大概知點做啦

"3 Pin 4 Pin"
"CPU Fan header"
"AiO Pump header"
"Cha Fan header"

哩啲就係key words

咪就係
哩啲咁簡單o既問題都唔識自己搞

3pin可以直接插落去

"即係點？
3 pin 點插 4 pin 希望巴打教路"

留名等睇樓主咁問

對唔住巴打

裝冷頭有咩要注意？

咁 pump 應該去Cha fan 定 cpu fan?

裝之前上連登問吓有咩要注意
同埋拎本通勝出嚟睇吓邊日好日

睇主機板說明書+水冷安裝說明書

屌
樓主好明顯睇都冇睇過本說明書
啱啱上網睇本manual
教晒點插

Com port 等於 usb 2.0 internal port?

無論AIO定係自砌水冷,水泵插pump, cpu_fan插冷排風扇就冇死

搞掂
I76700
待機 28 c
吃雞 全高效 47 c
正常？